今晚八點後請停止或減少討論何老母山墳

熱門十個有九個都係佢老母
其他義士po路線po消失晒

無錯我明 冇講唔代表忘記咗
但好多人都淨係會睇熱門
咁樣分散晒注意力
係咪想下次冇人出嚟？

請大家繼續關注港島黑警開槍事件及五大訴求

PUSH
係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

推

我冇嘢講

應該8點前都好講完

《紐約時報》正在調查7月21日嘅元朗襲擊。如果你能認辯有參與襲擊嘅人士，或者你有關於呢件事嘅資訊，請在Whatsapp或Signal於 +1 646-951-4771 聯絡我們，或電郵至 tips@nytimes.com 。請在訊息標明“Hong Kong”。我們的記者將會聯絡你們。

我唔簽名

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

我要食飯

我要投訴

我要去醫院

八點立即停止何佢老豆老母個墳

集中火力
五大訴求！！！

okok

勿忘訴求啊

最多去到11:59PM

等收工巴打都有得討論下

Push

6點好啦

test test 123

收工時間到，等市民慢慢傾。大家笑完就算啦

會留意的已經留意左,周末會去行街的一定會去,何必心急

認同

講多十分鐘乜都夠啦

8點？6點都比多佢

Pish

重點係太多 要傾嘅一個po都可以講
一個po 個個跟住po
最多3個都夠

大家幫手見到啲重要嘢就推返上去

請停止打飛機

我要投訴你

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

幫手推 唔好當義士係condom

主線 五大訴求
其他講下笑下就算 娛樂過就要推返啲正經po

push

義士不是condom

推呀~~

何妖黑吃黑

何老母先係condom 笑完就算喇

搵連仔置頂囉

我唔簽嘢

同意

笑下輕鬆一個下晝 然後專心下一波行動

仲要笑多2個鐘

真

有用POST要推

好，推

唔想浪費時間同電去討論佢，佢死全家都唔關我事，我唔想知

okay
打陣飛機啫
射完繼續做正事

同意
件垃圾老母個墳點樣，冇興趣知啊

聚焦返五大訴求

搞何妖同MK 妹唔係我地最終目的

推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

笑完佢老母
記得做返正經嘢喇

義士唔係condom 針對五大訴求

push
玩夠了，要返去中上環

有義士重傷

何君堯只係支線
完

pish

up

我相信連登仔都係醒目嘅
我推多幾下唔推喇
大家記得笑完就算

明

何君堯推埋今日好la

五大訴求

我無嘢講

其實主線先搞幾個post啦，支線1 個post集中討論咪算

push!

我要食嘢

推，笑完好繼續做正經嘢

興奮完請大家FOCUS返五大訴求唔該

同埋想提一樣好重要嘅嘢
唔好浪費物資

8點太晏喇～

正經post

好重要 推！

希望今晚見返正經po

pishhhh

笑完就好搞正經事喇

8點咁遲，傾成日喎
最多一個集中post俾放工巴打傾，其餘係今日6點請停止再打飛機

(超級Backup台)(721)上環+元朗

721警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

傾到六點好

————— 聚焦八大訴求 —————
一、正式撤回”逃犯引導條例”修例
二、收回反修例示威中的暴動定性
三、撤銷對所有反修例示威者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即全面實行雙普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究徹查元朗鄉黑暴徒及警察失蹤事件責任

何妖單野笑還笑！我地距離贏仲有好遠！

五大訴求 缺一不可！

咪就係，何妖呢啲垃圾食完花生就算啦，集中返訴求同中環義士唔該

打夠飛機

好

agree

Agree去到六點到停

推番上環三十幾槍先吧

我係一個由細到大都係圍村長大嘅港女，我有講。

人地黑食黑唔到我地理，重點5大訴求

我無野講

強烈譴責白衫佬
笑完好重新出發喇

光復香港
時代革命

係連登唔講咋
但係係外界一定要繼續講
比人知道係黑衫軍做

Easy is not a condom.

白衫軍
講錯

白衣恐怖分子呢兩日ge行為固然令人髮指,天怒人怨,不過我地宜家應該優先預備27號反恐,以保護香港市民免受以上組織威脅

目標只有贏

[置頂] 人人都可以學急救知識

arm a

上環 5大訴求

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

■721上環開槍Video整合■

呢家就已經要停 準備星期六日

光復香港

係

講返認真野 要考慮埋中共死保何君堯既可能性

七點好喇!!
D人岩岩好收工睇完, 之後做番正事

八點請嚴陣以待支狗入侵

[緊急] 臨時立法會完全無傳媒關注

佢地黑社會內鬥唔關我地事
希望集中五大措求

岩呀屌 唔好再比支線任務洗走主線任務呀求下你地

係啦，佢地黑吃黑唔好理咁多。

再+1
移除所有監控燈柱

推！！！

PUSH

留力 8:00後幫樓主谷po

光復香港，時代革命！

八大訴求

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

五大訴求！！

一、撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、追究警隊濫權
五、解散立法會，實行雙普選

【HKSDF】香港自衛隊

整合左啲相方便大家

我懷疑單野係巴打做嘅！

agger

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大家幫幫手推上環post
唔好忽略上環，淨係關注元朗

推呀屌！

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

擁

收到 推

何妖單野係好開心
但我地要收拾心情，繼續做返正經既事情

係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

推推推推推

推
傷心多一陣好啦大家
我地727一定要為何6c討回公道

推 大家笑多陣好啦

推

五大訴求
上環
雙普選
727
728

推！

請關注上環黑警

主線!

PUSH+支援義士
係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

收到

其實D熱門POST都係一輪一輪嫁啦
去到重要既時候自然轉哂認真POST

推
之後再聚焦返短期，中期及長期的支線及主線任務

依家好停啦

推
雖然大快人心
721緊要
而家仲有新文宣

林鄭有無去醫院探望俾黑社會打傷嘅市民？

[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

now新聞：元朗區議員爆料，中聯辦官員動員元朗村民對付示反送中人仕

推
727元朗見

小弟愚見，政權瀕臨崩潰，我地需要全宇宙響應既大罷工，應在星期五 26/7舉行。
26/7 罷工可以俾勇武和理非一齊心理裝備上準備一下，先再一口氣直落27/7光復元朗，元朗人既事就係香港人既事，光復就係要入去同d牛屎佬講我地唔會買佢怕！打敗白色恐怖。
到時發夢又好，和理非又好，各有各做。但我覺得如果可以26/7罷工，向政權施壓，可行性好似高少少
既有時間俾各大機構呼應同聯署，亦俾時間各大小有心參與既公司安排！
到26號仲想反工既香港人，對唔住啦
經過多2日半既時間醞釀上述建議的話 我相信全港合力既不合作運動一定令你班撚屌反唔到工

大家當放個long weekend 一齊做多件大事啦好嘛求下大家特别公務員，反少日工sick leave又好咩都好啦。。。。唉屌

推 討論727

我冇野講

五大訴求 缺一不可

Deadline係8點 過左唔好再講

反利用就得
帶住何妖老豆老母抗爭

收到

推

我唔推喇 各位醒水 夠時夠候就推返主線喇
五大訴求 缺一不可
所有義士都唔係condom

跟本就係有人收左錢 自編自導自演拆佢老母個墳，為左亂港連祖宗十八代都攞黎用，正人渣！

8點好關鍵，今晚帝吧出戰，我地要迎接強國人，歡迎佢地！！

Sorry樓主，借一借位

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

光復香港 時代革命

推 發洩完就focus番啦 夠皮啦
宜家真係好明顯有打手帶風向 唔好中計

八點後小心帝國水軍

黑社會既事 黑社會自己搞
我地關注返自己既訴求啦

推 飛機打完要停啦

推
最好淨係係呢個post集中討論

根本就係 最初第一個po推完咪算
宜家開幾廿個po講同一件事搶熱門做乜

中共想點？好明顯啦下化！
KEY：
何君堯：應停止所有遊行

就係想冇遊行，一切回歸“正常”

1. 撤回
2. 追求警暴 獨立調查
3. 612 不是暴動

事實：612後除左暫緩，乜都未有！
PP義士banner上面一樣我地都得唔到！大家！！！

good

ok

其實單野已停，但今日何妖老豆老母跣親，又一輪口水。連有第五個烈士大家都冇反應了。

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

差唔多就停啦，等今晚出新聞再笑，而且只不過係黑食黑

唔好唔記得我地咩成果都無，
反而有好多義士中槍比人打比人拉
特別721港島果班，你地成班無理過佢地，focus左去白衫到佢地啲血白流吖

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

721 真相！黑警用強光燈同煙霧掩飾開槍射頭！有片！

【文宣】721時間表——睇下究竟狗同黑721夜晚做左啲乜

(721)上環+元朗backup片

上環好大獲啊！好多人都唔知

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

資料庫：

圍村地圖APP

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

五大訴求!

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。撤查警黑勾結
7。撤查警察濫暴

時事台要改革

pish this

無錯 推

幫推

佢老豆老母唔撚關我地事 講返正經野啦

大把唔係本來連登仔 既人係到講

我地要另搵地方傾

唔好淨係睇熱門
會miss好多信息

[置頂][主支線二合一]係元朗讀多次臨時立法會宣言！！！

入去讀多次 成功二合一

啲人好鍾意一樣既內容改個標題又開多個po 我覺得講唔係問題 集中一個po咪算

上環

推
唔太關事嘅少推

推 又變返兒登

推
唔好比人spin走左

不要說:醒下啦！ 試着說:返嚟啦！

一齊做返正經野啦！返嚟啦！

啱呀 成個page都係佢

毋忘初衷

讚成 : 今晚8:00後停

起到骨再討論
感謝

切忌失焦

fish

對

戒食花生
相同話題不要重覆
集中主線任務

copy that

停一停
何妖老母個墳俾人起咗，大家咩感覺 心照啦

但係我哋依家一樣訴求都未得到回應
唔好俾何妖依啲撚屌轉移咗視線
聚焦返我哋既五大訴求
同埋我哋最終既敵人 - 共產黨

西環放煙再開槍 等記者影唔到
大家係咪唔記得？

推呀

推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

休息過後向前出發

爽完好返黎

宜家就好停

同意, 唔好太集中討論何妖老豆老母山墳話題

同意！

五大訴求
push

冷靜啲！

返嚟啦！繼續做正經野啦！

屌唔好再講五大訴求，根本冇人會理。依家繼續行焦土玩法，用盡一切辦法㩜炒，先會有一聽我地講！

求下大家唔好掛住報仇

依家就應該停啦 心涼但係時候要認真

光復香港 時代革命

[置頂][Reddit]暫時現有Reddit文宣

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

727一定唔可以拖到入夜！

push
high完收拾心情

破四舊行動

Agger, 幫推

中槍義士冇人理

推
而家對家擺明借住大家憤怒情緒shift落鄉黑度
琴晚義士搞中聯辦、上環俾人瞄頭射、成立臨時國會
呢堆重要+急切嘅行動就俾大家講元朗講到無晒
講咗咁多日，共產黨就係要我哋群眾鬧群眾，都係要踩落個陷阱
我真係好無力，唔知點樣再走落去

講野唔啱聽預咗俾人話一毛，琴日嘅事我都好撚嬲，自問每一次遊行、光復都去齊，同大家一齊發呢場夢，去到而家俾人咁樣帶風向，我唔甘心呀屌你老母，可唔可以做好急切嘅正事先再清算班鄉黑呀，識唔識分緩急輕重呀屌

p.s.官紳鄉黑文宣可以同步做無抵觸，但打柒佢哋不急於一時

光復香港 時代革命

入唔入元朗!!入!!!!!!!

追究7.21打頭,瞄準7.27黑警政三合一

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。撤查警黑勾結
7。撤查警察濫暴

推 唔好俾人轉移視線

推

大家睇完就算

唔好再推何妖啦

岩

光復香港，時代革命！

重整主線

主線任務

真心希望大家忍忍手唔好回
想開post麻煩移步去其他台

屌你老母36槍呀！！義士情況無人知呀！！

何妖已敗退 請重回五大訴求 上壞開槍 官警黑大忘鳳

環

五大訴求，決一不可
反三黑

726機場
727元朗 我要12點

Sing hallelujah to the lord

要討論下次活動細節，同做番足夠宣傳